【一路好走】黃泆潼：昨晚TG帶走了婆婆

曾參選港姐、現年41歲的黃泆潼，在社交網發出控訴：「昨晚TG帶走了婆婆。Tear gas took my grandma's life last night.」

黃泆潼分別用中、英文留言指控TG帶走了婆婆，有網民轉發並留言：「藝人黃泆潼嘅婆婆！黑警係唔會知道催淚彈嘅殺傷力有幾嚴重，一路好走！」《蘋果》致電向黃泆潼了解詳情，她在電話說：「Sorry，我唔答呀！多謝關心，唔回應。」問到心情是否好差？ 她即cut線。 而在她的社交網公開帖文，記者卻見不到這篇關於她婆婆的死訊，不知是只限朋友睇到，還是已經刪除呢！

16歲被星探發掘做模特兒的黃泆潼，曾為譚詠麟MV擔任女主角，21歲參選港姐打入決賽後簽無綫，曾拍攝《戀愛星球人》、《仁心解碼》等劇集，08年離開大台後轉做唱片騎師，16年與著名獨立電子音樂人Kavemura結婚。 近月香港發生逆權運動，關心社會的黃泆潼，在社交網亦有貼全黑及黑底白字寫着「香港」的圖片。

多區抗爭遍地開花，克警無止境以武力鎮壓示威者，連月來在多區狂放催淚彈肆虐，好多無辜市民只是上街，都可能會遇到催淚彈放題，在零裝備下不幸中招，加上有指警方疑用過期催淚彈，威脅市民健康。

RIP

rip ...

又要講又要刪!?

Rip...

你條5毛狗都幾撚得閒

Block 咗好耐

唔勤力d留言邊有錢

有少少記憶佢好似係唔同意示威
不過婆婆冇罪R.I.P

跌撞

問你親戚志矮有咩睇法囉

( Show Blocked User - 一鋪過 )
( Show Blocked User - 一鋪過 )
( Show Blocked User - 一鋪過 )

已完全封鎖該用戶睇唔到隻垃圾

RIP
其實佢可唔可以講詳細少少

RIP~

btw 41歲都叫Keep 得幾好~

rip